【問卷】【有圖】就電腦使用者習慣之調查

呢份問卷係想了解&#21523;大家用電腦&#22021;習慣，仲有用電腦對你&#22021;身心有咩影響，同埋棄置電腦&#22021;時候會點做。
因為呢份係FYP&#22175;，所以希望大家可以認真做。
&#21874;圖其實都係我平時睇開，希望&#21873;大家口味。
條link會放係最底，睇完爽完記得做。

問卷：

做左

感覺樓主呢個人有啲危險

多謝你。

我係紳士嚟

做完

why say that

多謝你

做咗

多謝

屌平胸
唔撚做

點解我入去唔係好對路咁既

唔好咁做

hantai

係唔係有啲bugs？

Done

多謝，祝你J得開心。

大家一齊入嚟J

Done 不過啲圖唔太岩口味

如果夠數，我會其他出嚟，好好答謝大家。
利申：要百五人。

人手置頂

做左
最尾條女MORE

我都係上網見到啲雜圖，我盡搵。

Done 有冇鬼妹？